其實621財會唔會過明日大愚

財會七點完，明日大嶼係最後一個，其實不嬲習慣塞晒所有嘢入議程，到七點完剩番下次過。

不過會期七月完，仲有廿個議程係前面，照計呢個會期嘅財會係過唔到明日大愚。

當然有可能突然之間一日過晒前面20個，又或者臨時改議程，不過機會真係好微。

今日可以擺最後，下次一樣可以擺番最前
唔可以鬆懈

咁咪當去野餐唔衝都可以圍姐

我意思唔係唔去圍佢，只係想用正確嘅理由去圍。雖然呢個時候講正唔正確有點不合時宜，但我始終想群眾係基於正確嘅理由去行動。我覺得唔洗刻意提明日大愚，呢個政府本身就唔需要某個特定事件，我地就有正當性去圍佢。